販民維穩機器全面出動，正式宣傳反送中運動就此收皮

話屌你做錯野就叫人大局為重
你地自己玩飽佢啦

淨係識負皮
你地屌緊林鄭唔道歉既時候有冇反醒過自己為人又係點？
唔係你做緊好似係正義既事就可以掩蓋到自己既過錯
一切都用大局為重去包裝
唔好比我睇死就咁收手
今日個三罷睇怕都係鳩搞
然後就開始叫人散水

泛民頭三四日行動=唔錯 值得鼓勵
之後幾日=打回原形

繼續負皮plz 比人睇下你地既維穩機器有幾多人

人？